Howard 入樽賽諗住請kobe幫手助攻

著kobe 8號，做番97奪冠果球吧